其實喺cctvb你係睇唔到記者撚狗嘅環節

大台觀眾只會睇到新嚟差佬聽上去順理成章嘅講法同埋不公正實驗嘅效果
至於個差佬點畀人窒／點涉嫌妨礙司法公正／實驗點戅鳩法，大家係唔知